明明無like過hk01任何野，facebook都會自動出現hk01嘅文章

同埋睇得出hk01非常知道香港人鐘意睇咩，個標題真係非常吸引引你click入去，我已經忍手就算幾吸引都去google搵其他新聞網去睇而唔click hk01

可以block 左佢

點block

另一樣奇怪嘢係平時禁watch，一定係蘋果或者立場嘅片，而家兩個都無咗

Facebook係咪跪低咗

落廣告 洗輿論啊
block 01

因為佢有俾錢豬伯推佢上板囉

去佢個page block lor...

唔該